［突發有圖］黑警將催淚彈射左去民居入邊

Fire in the hole

仲要係老人院

推 文宣圖

on撚9
老人院嚟

入晒, 今次仆街了

鄺神

推

文宣手足開波！

痴L線 我都見到

文宣時間到！

文宣

今次冇得走

鄺神爆seed

老人院係度都放 有無搞撚錯

一陣死一兩個老野就好笑...

鄺神現場怒屌指揮官

屌黑警根本失控

push'

有無再前少少既圖 頭先好多煙

有冇告意圖謀殺？

警察催淚彈疑似射中老人院附近!!

老人院connected

文宣!

得啖笑

痴L線
屌你老母死黑警

文宣睇下有冇機會做嘢

本來市區就唔用得催淚彈,
d煙升上去d民區就死得

俾蘋果啦
煲大。佢

老人院 文宣即時做野

佢仆街喇

好撚唔專業 cls

_ _ 清洗?

入左去會死晒架喎

長者都唔放過呀，dllm

push

大大個文宣材料

鄺神嬲了

痴撚線射入老人院

果個單位既住客

屌 開波

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

鄺仔比人拉走咗? 定自己行

唔講仲以為是火燭

準備文宣

警察今鋪又柒

留係屋企都唔安全

Push

痴L線
班黑警根本就失哂控
無佢地仲和平

CLS 老人院黎架

黑警可恥

有咩好笑，人命黎

痴撚線 call消防

有冇人有確實地址, 打左去消防處話好多人報案
但大家都冇地址

頂 啲老人家身體好弱㗎 小小煙都會令佢地好辛苦㗎

老人院入邊的老人家，而家知道投票要投邊個了，we connected

文宣組！！！靠晒你哋喇

啱啦, 反正都係廢老一個

蛇齋餅粽，送埋催淚彈

屌

點射㗎？

預祝黑社會錯殺制服同袍

射得幾準

準到

係老人院
推上國際新聞

勇武巴回擊啦
冇人會屌你地架啦

放彈要走 聽日清算 有9射上民居

hi auntie傻的嗎？

Pish

文宣做野

黑驚做到野

明明想示威者殺警
到時自己人殺自己人

up

fact checked ?

真
我係希望黑警柒出國際
但唔應該傷及無辜

一陣死一個老人家，黑警頭上又多一筆血債

班老人院肯定唔會再投建制派

係老人院?

岩啦
射死班廢老

民意逆轉
老人家唔會再投建制派

屌你老母死黑警恐襲平民

屌你老母死黑警完全唔撚理三七廿一就放tear gas
到時成班示威者又比人賴
話”無示威就唔會搞到老人家”
班狗幾撚時去死呀屌你老母臭化閪

黑警又柒咗

有無支那廢老壯烈犧牲呀？

痴線

依家班狗係射彈入安老院呀 屌 老人家黎架 仆街 吸到佢地點頂呀 我地後生吸到都頂唔順啦！！！！

黑警謀殺老人院長者

條友真係唔識架喎.jpg

但班古老石山會話人攪事先射中老人院

究竟有幾戇鳩先掉到上去

黑警殺死淫賤聯票倉

推。 射入老人院

屌你老母,死警狗不得好死

你咪天真啦
老人院奶得共就認錢唔認人
就算老人家死哂都唔關老人院事

如果係藍絲住戶，一定怪返示威者倒亂檔

港鐵不停元朗站 from apple daily

藍屍：因為班廢青搞事先會搞到警方射錯

廢老會轉陣營 你真係諗多咗

射安老院
鄺神怒小
要見指揮官

如果真係老人院 班黑警死硬

其實上面射水落街有無得諗

光復元朗

推推推推推 推冧警察呢個垃圾組織 解撚散咗佢啦

cls

支持老人院出聲明condemn
吉人天相

而家蛇齋餅糉仲要加埋胡椒落去…….
喺民居老人院掉催淚彈
老人家有咩事你班狗真係要一死以謝天下

蘋果live有位兄弟話 射L左去邊
我好唔爭氣咁笑左

有冇搞錯啊

如果你今日打狗而負上任何刑責, 他朝香港光復, 你嘅罪名會徹底取消。放心為自由而戰啦!

班廢老

老友記gg了

。

根本就係謀殺

無需要同佢地辯論誰對誰錯
我地淨係知班狗射tears gas入老人院

黑警死全家

屌
真係軍政府來
黑警殺人啊！！

唔係好撚準架咩

弱撚智

其實只係遲早
當然到時又會屈人做義士

黑社會只可以壓制唔可以養
要幾垃圾嘅入侵者政權先會咁蠢
捉蟲入自己屎忽窿？

推！

推 痴撚線

推 黑警大撚獲

票倉中煙

選擇同黑社會住同一區。。。 要有心理準備

收到風 原來黑警都好憎廢老

中學去過老人院做義工 班訓床嘅老人家真係聞到煙味都咳到流眼淚 因為支氣管退化 佢哋吸唔到足夠氧氣係會休克 休克得耐會腦癱瘓
班狗gm9？？？？？？？

幫佢果陣咪話好囉

咪蘋果live影到囉

Call消防 ！！
老人院老人受催淚濃煙所困 大感不適

pushh

文宣，做嘢

好仔唔當差

屌你老母全部都無人性嘅
黑警死全家

根本成條大馬路都係民居你放煙實俾人屌
不過個到啲人隨時係深藍到可能食煙都唔會變咁解

我都係

痴撚線 仆街黑警無2你咪想殺曬啲老人家呀屌

老友記點算

屌 仆街 竟然射老人院

可唔可以叫消防去護老院救人+開路???

黑警死賤種，狗也不如

射咪射 佢地根本唔會有後果

on99

又犯國際法

屌你老母痴撚線？？

以為反地心吸力上撚咗大氣層

cls全部民居都夠膽放催淚彈

痴撚線有無搞撚錯呀屌

【1728 泰祥街】 警方在滿佈民居的街道不斷施放催淚煙，其中一枚疑射中老人院，停在簷篷上。

【1730 泰祥街】立法會議員鄺俊宇要求見現場指揮官，指附近是民居及老人院，直斥警方施放催淚彈是離譜，「係咪現場指揮官負責人命傷亡？」

見住明明射左，成班人心諗粒野去左邊

‵

仆你個街 射撚去老人院 死仆街黑警

瘋狂air drop呀

建議受影響居民向政府索償

文宣同我即刻煲大佢比全世界知道香港警犬係幾咁仆街

即刻send 比外國傳媒

狗加一分助攻 手足唔好貪刀 要散就散

好撚痴線班狗 老人院照射

推比賣催淚彈比克警間供應商睇 等佢地停止唔再供貨比克警 有無得諗

警例去曬邊？

記者仲周圍影佢飛咗去邊

睇緊立場live
好似影到地下有子彈殼？

黑警
罔顧人命

黑警想老人家死

呢個時時勢都仲撻q真係大助攻
定係暗黑兵法輿論黎？

老友記

毅進仔正常發揮，倏做埋晒啲on9行為

歐盟已經話左唔再出貨啦

PUSH

仆街黑警放催淚彈去老人院，文宣即時做嘢

仲要老人院, 死黑警

「嘩 射撚左去邊呀?」
「佢射左啲咩呀?」

真係癡撚咗線喎屌你老母黑警

本身居住區就唔可以放煙，根本班黑警先係暴徒

用哂咪淘寶囉

多行不義必自斃

元朗呢邊克警特別冇人性

但已經重重包圍，點離開

如果有長期病患既老人吸到，好危險

民建聯票倉

Cls pushhh

呼籲咋
人地公司唔理唔會有法律後果

住老人院既長者好多行動不便，你咁射法死得人

居民：又要人散，我咪返屋企囉！但返到屋企又放催淚彈逼返我出嚟
即係點呀？要我彈出又彈入！好亂呀！

當年佔領旺角警犬只係敢用催淚水劑 而家

屌佢地真係無腦㗎喎
希望公公婆婆無事

team kill 民建聯少幾票了

掉中左藍絲廢老既話分分鐘we connect埋

推
黑警已經痴撚晒線

唔係疑似
係射入老人院
蓄意謀殺

仆街
老人院都搞

垃撚圾黑警次次行動都柒出國際 唔係濫權濫暴就警黑勾結 今次連開槍都射歪去民居 正一雜牌毅進軍

燒倉

掌心雷

黑狗立即停晒手扮無野

平時打得飛機太多 ?

召喚文宣組！
屌你老母死黑警 草菅人命！！

自然有人會代表班老人話支持撐新治安
唔需要賠咩咩

一類狗話

圍頭佬仲唔快啲守護老人院？

Push!!!

我建議大家由朗屏走下路去返豐年路夾擊警察

呀。。 柒左。。 我睇緊其他
Sorry

痴撚線

右下

推 狗鐵依家不停元朗 要去支援睇路

文宣方向

屌搵人抬走個呀婆啦

差佬射完
示威者： 彈呢😀
記者 上面呀！
示威者😂😂😂😂😂😂😂

文宣！！

我睇apple live 個記者都呆撚咗

只要有錢收，射佢地老豆老母都會歡迎你

有冇人睇到now live
依加啲便衣狗驚跌彈匣,加咗條白膠紙

香港警察唔單止黑暗醜惡，仲好撚豬架

煲大佢

黑警可恥！

大把人咁諗
屋企樓下大把廢中廢老圍住部電視話啲人搞搞震搞到佢地出唔到去買餸
無撚野好講

暴政派廢老自食其果
難為傷及無辜

警察今次仲唔大獲

恐怖分子又恐襲香港

仆街黑警射催淚彈去老人院

原本冇人傷亡，係要暴力清場

盧偉聰： 老人院不斷移動，以致警員誤中

射入左老人院

死硬

文宜請做野

黑警不理老人生死
亂放催淚彈入老人院
令老人受傷

俾D掌聲 「專業」黑警

推上國際

———————————————
#光復香港
#時代革命

黐撚線

邊撚個射 仲要射得咁衰

第一時間諗到

勇武沖緊 加油

屌班狗真係失撚曬控，係咪諗住反正個名已經臭咗就亂嚟

危險危險
對家扮弱攞畫面
入夜要睇路

一陣老友記唔投民賤聯

[推上國際新聞] 警亂射催淚彈去老人院

射得好
射多幾粒，元朗樓價gogogo

真係死人

射老人

大家要走 要向朗屏方向走呀

關毅勤
借刀？

救唔救到佢哋出嚟

佢哋街已仆

有無巴打知間老人院叫咩名？

推啊黑警dllm

啲黑警真係好撚醒

已經放咗五六發催淚彈

屌你老母 推

香港警察

無腦的警察

公投你老母！！！！一切交由現場決定

推呀
老友記都想殺呀

有無人可以通知前線 唔好入工業邨

老人院班老人非法集結，人地差佬出晒反對通知書，都唔走，警方一定要遣責班老人

警察謀殺!!!

狗仔又加一分

民賤聯肯定即割

狗狗入波

已轉黑旗

返學堂練多幾年先啦

大家睇清楚元朗圍頭佬幾撚廢！打啲手無寸鐵嘅𡃁仔、大肚婆、記者、途人就聲大夾惡，面對黑警暴力襲擊，就夾住條尾匿埋…

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

推！黑狗又可以揚威國際

又難辭其咎啦
留名睇一哥幾時夠膽出嚟開記招

呢個一定要推

緊急 尖沙咀有大量市民聚集 要求防暴警察到場

今次喺警方發動嘅恐襲
冇得走

痴線 住戶 老人院點走

警察發動恐怖襲擊

咪笑啦黑警專登圍剿班支那廢老

下 咩料 呢個係入到屋內？
就算開冷氣都會傷到氣管喎
少則咳下 大則可以好嚴重喎

痴撚線！！

一個掟去記者到，我絕對相信係專登。周圍都係居民，出乜銀催淚彈呀！？班黑警駛唔駛咁驚？吓吓掟彈？

好嬲 大馬路全部住宅 佢事前無研究過附近啲土地用途咩？

屌 咁都得

佢出黎咪又係返去了解下先

好眼界

死黑警我屌你老母

佢哋痴咗乜嘢線，大街大巷咁和平，射乜Q催淚彈

[轉發]

727 地區服務資訊 - 元朗屯門區 (26.7 更新)

【元朗及天水圍區】
1. 宣道會元基堂
地址：元朗康樂路嘉好樓2樓 (正堂)
時間：1500 - 2130
用途：禱告休息，提供水及洗手間
義工支援：提供合適的交通資訊、傾談關心、代禱服侍
電話：24799138

2. 基督教協基會元朗社會服務中心
地址：新界元朗水邊圍邨盈水樓平台206-209室
時間：1400 - 2200，會按需要延長開放時間
用途：休息，提供水、急救物資、食物
支援：社工提供元朗地區及情緒支援
電話： 24434853

3. 信義會元朗生命堂
地址：元朗安寧路115-137號 (副堂)
時間：1400 - 2100
用途：禱告休息，提供水及洗手間
電話：2478 6913

4. 童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心
地址：元朗朗屏邨賀屏樓平台216-225室
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24755441 / 82099021 (青少年外展/ 深宵外展)

5. 香港聖公會聖馬提亞綜合服務–賽馬會青年幹線
地址：新界元朗天水圍天龍路4號 (景湖居一、二座對面)
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24460738

6. 基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24786913 / 98729969 (青少年外展/ 深宵外展)

【屯門區】
兆康西鐵站 (支援站)
位置：兆康西鐵站近巴士站果邊既空間(以前順豐速遞果邊)
時間：1600 (27/7) - 0030 (28/7)
用途：基本物資支援、地區休息站資訊

屯門西鐵站 (支援站)
位置：近屯門西鐵站與河田輕鐵站中間 連儂牆附近
時間：1600 (27/7) - 0030 (28/7)
用途：基本物資支援、地區休息站資訊

1. 屯門贖世主堂
地址：屯門鄉事會路二號
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
*將於27/7下午三時起明供聖體，為香港社會祈禱，直至早上六時（28/7）
用途：另開放地方予禱告休息，提供水及洗手間
電話：24596510

2. 信義會王賽明快樂家庭培育中心
地址：屯門兆康苑兆康商場2字樓
時間：1500 (27/7) – 0030 (28/7)
電話：24618099

【地區外展/ 深宵外展服務】
【元朗】
香港基督教服務處元朗區青少年外展工作隊
Tel: 90644064
童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心 - 深宵外展服務
Tel: 82099021

【天水圍】
基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊及深寓外展服務
Tel: 98729969

【屯門】
救世軍屯門深宵青少年外展服務
Tel: 60377780

班狗平時逆風都照掟啦
你覺得佢地有腦

明明元朗獨立得黑社會住 d老人家係要死入去

邊撚個傻西？

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

pish

下次催淚彈射民居就係基本

backup ar

告警察就肥了

【18:00即時】警方西邊圍舉旗示意示威者速離，否則開槍。

#香港電台
#西邊圍
#元朗

頭先聽番有線講
班黑警係見到有人係南邊圍聚集
就發晒癲舉黑旗
見到啲人唔撚走就出催淚彈

根本有黑警既地方先有衝突

[推上國際新聞] 警亂射催淚彈去老人院

可唔可以幫手搵違反邊條國際條例

文宣圖！！！

你話我黑心都係嗰句

如果班老人家係手心雷呢？

真係叻仔
希望班老人家平安

fuck popo

有時候會諗，即使成個運動成功左有左民主，呢班人都會有辦法花式出賣你同玩殘你既心血

真係廢物黎 呢班警畜 當行完就以為無事咁

好卑鄙！！毒辣！！😱😠🤬😡

見到鄺神失控鬧黑警 我忍唔住流左滴眼淚

我頭先係大馬路想買餅，班仆街黑警係前後發射催淚彈。妄顧人命。黑警已失性。

最好有影住射入去
一陣又屈人扔入去

屌佢老母 老人院都唔放過

留底

一定要無限放大文宣注意！

射自己支持者

推
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

老人院都放向到 有冇搞撚錯 阻住警方執法

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我屌

Dnlm

人命嚟㗎屌你
佢唔合你意就殺死佢
同班黑社會有乜撚野分別？

都唔係第一日？

所謂攪事
冇人受傷冇人財物損失

射左上西鐵路軌？